其實又唔移民又唔反抗既一班垃圾

唔係以為融入左支後生活仲可以好似而家咁呀？
日日睇CCTV新聞聯播 銀紙變無得free exchange既支那幣 要開始渣邊到都去唔到既支那passport 比中學未畢業既醫生開刀

未畢業都算
做到一本，坐地起價

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

仲有咩春焦土派唔投泛民
我睇共產黨撚你地
睇得好開心